各位覺得眾志聽日下午會作出什麼呼籲？

:佔領/包圍立法會到六月十二日
:跟隨民陣唱完今日我，之後宣布下星期日又尻行過

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

退場呼籲

到時咪知

學精左係好事

仲打開口牌咩

聽日記得準時返工

頭目重坐緊
氣勢弱就要收下

唔使多估 到時咪知
想快啲俾差佬收到風咩？

捐錢 今日我 拆大台 都已經夠悶
要人出來不用搞fancy野

寧願佢地收聲

個龍頭坐緊，做靚上位最好機會

冇錯 雨傘時黑警經常收風

在沉默中爆發巴打開嗰個素人tg group都即刻有疑似係警民關係科嘅大sir入去啦
連登更加唔使講 24/7咁mon實 仲爆咁多做乜鳩

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

最黑暗一天

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

上位都要係陳浩男料

如果只是烏鴉。。。